I. Решите задание по обработке числовых и строковых последовательностей, используя Query или Method синтаксис языка запросов LINQ:

Дана целочисленная последовательность A. Получить новую последовательность чисел, элементы которой определяются по соответствующим элементам последовательности A следующим образом: если значение элемента A четное, то этот элемент в новую последовательность не включается; в противном случае включается модуль этого числа. В полученной последовательности следует уорядочить элементы по убыванию.

II. Методы расширения

Реализовать метод расширения для последовательностей IEnumerable<TItem>, который будет заменять в исходной последовательности элементы, удовлетворяющие Func<TItem, bool>, n (параметр метода) элементами другой последовательности, начиная с номера текущего элемента в первой последовательности. Гарантируется, что столько элементов будет, то есть длина второй последовательности больше первой по краней мере мере на n элементов.

III. LinqObj. Выполнить задание с помощью LINQ запроса.

Даны последовательности A, B, D и E, включающие следующие поля:
A: <Код потребителя> <Улица проживания> <Год рождения>
B: <Категория> <Страна-производитель> <Артикул товара>
D: <Артикул товара> <Название магазина> <Цена (в рублях)>
E: <Артикул товара> <Название магазина> <Код потребителя>
Свойства последовательностей описаны в преамбуле к данной подгруппе заданий. Для каждой категории товаров и каждой улицы проживания определить магазин, продавший товар данной категории по минимальной цене потребителю, живущему на данной улице (вначале выводится название категории, затем название улицы, затем название магазина и минимальная цена товара). Если для некоторой пары «категория–улица» отсутствует информация о проданных товарах, то данные об этой паре не выводятся. Если для некоторой пары «категория–улица» имеется несколько магазинов, продавших товар по минимальной цене, то выводятся данные обо всех таких магазинах. Сведения о каждой тройке «категория–улица–магазин» выводить на новой строке и упорядочивать по названиям категорий в алфавитном порядке, для одинаковых названий категорий — по названиям улиц, а для одинаковых названий улиц — по названиям магазинов (также в алфавитном порядке).